7.21 警員冇委任證咪同黑社會分唔清

警員冇委任證咪同黑社會分唔清
最好上返委任證呀各位

大叫 便衣警打人呀

真係唔知點收科
警都分唔清自己友

保障手足 指出偽警
極不建議自行逮捕
但必須當場指出冒警人士
撲滅罪行 你我有責

【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

真係似會有人偽警

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

如果721遇如黑社會人士打人，建議大家一齊大叫呀sir打人，成班無委證既呀sir打人，比記者煲大佢，要警察正視委任證問題

便衣同黑社會D樣都係差唔多, 賊樣